希望大家唔好再分化

希望大家唔好再分化，屌人係鬼果啲，唔好附和唔好理佢地。當下最重要係兄弟排山，百花齊放，同埋set deadline！